【預測】今日警方部處

【預測】今日警方部處
大膽預測一下, 今日對家有咩部處

1. 今日遮打爆滿之後, 宣佈終止集會. (原因人太多,故及民眾安全)
2. 用返1.1果招, 有人搞事, 宣佈終止集會 30分鐘解散 ( 8,9成機會)
3. 連登大量捉鬼,屌鬼PO (聽日邊個PO, 大家就心知肚明, 麻煩無實質證據就唔好PO)

P.S 不捉鬼, 和理不分
SEE U TMR

和理不分

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!